點解要share 少林足球汽車維修員條片

本身電影係想講汽車維修員係吹水，實質士巴拿係用來打人

所以如果想講巴士司機單野，用呢條片就唔係咁啱意境兼favour左藍絲囉